今朝出門口之前放咗個屁

岩岩收工返到屋企仲聞到陣屁味

閱

開少d膠po啦

臭屁師

毒氣師

追擊師

唔怪得知隔離屋係咁傳出臭味
原來係你

被追師

6點前返到屋企師

印屋藏屍

隔住個moon都聞到陣臭味

濕屁 即係賴咗屎

神仙?

聞屁師

其實你係咪瀨咗屎

你個屁係咪濕屁

正
可唔可以放你個肛門口係我個口到，等我幫你接曬佢

乾屁黎

臭死人

你去挑戰

跟住就死左了

哦

食屁師

偷偷地係你間屋到放個屁

咁應該係隔夜乾屎粒跌左出黎